# README #
Aplicacion que registra y lista empleados a traves de servicios

El servicio /employees GET -> lista todos los empleados existentes

El servicio /employes POST -> Registra un nuevo empleado

